例如，根據LGPD，生物特徵數據被視為高度敏感的東西，但在法令中，仍然可以在機構之間共享。 播客:COVID-19正在幫助巴西變成一個監控國家|安東尼·格林| 2020年9月16日MIT技術評論| 
 我想梅蘭妮會說，這一切都是因為她能夠回答一個懷疑的、對風險敏感的投資者可能提出的每一個問題。 《我是如何建立起來的》節目主持人蓋伊·拉茲將從一些世界上最著名的企業家那裡獲得一些見解|瑞秋·金| 2020年9月15日|財富 
 Kloeckner說，測試是在德國動物衛生研究所進行的，敏感地區現在將被封鎖，以防止疾病傳播。 在德國出現一種致命的豬病毒後，歐洲處於高度戒備狀態 
 根據Dhamodharan的說法，萬事達卡對隱私問題很敏感，並正在建立自己的測試套件來反映這一點。 萬事達卡為央行推出數字貨幣工具包，2020年9月9日 
 有些測試可能非常敏感，但不太具體——換句話說，當病毒存在時，它們能很好地發現病毒，但在病毒不存在時卻不太會說出來。 隨地吐痰和拖把嗎? 科學家表示，新的研究支持使用“唾液測試”來檢測新冠肺炎 
 Gävle山羊，顯然是一個敏感的生物，遭受了嚴重的破壞。 瑞典燃燒的聖誕山羊|Nina Strochlic | 2014年12月25日|DAILY BEAST 
 世博會由市長安妮·希爾達戈(Anne Hildalgo)介紹，她將其描述為“對法國社會動盪的敏感解讀”。 150張照片裡的巴黎歷史|Sarah Moroz | 2014年12月14日|DAILY BEAST 
 但他們對來自西方的壓力和關注也很敏感。 喀麥隆同志中的直男英雄|Jay Michaelson | 2014年12月10日|DAILY BEAST 
 正是這個非常敏感的問題引起了以前忠誠的農民的廣泛抵制。 中國的尼加拉瓜運河可能引發新的中美洲革命|Nina Lakhani | 2014年11月30日|DAILY BEAST 
 他對周圍的一切都非常敏銳和敏感。 石牆·傑克遜，VMI最被圍攻的教授|S。 C. Gwynne | 2014年11月29日|DAILY BEAST 
 他以一種敏感的方式感到，這兩個心地善良的英國女人加深了他對瓊的愛，使之神聖化了。 阿里斯蒂德·普約爾的歡樂冒險|威廉·j·洛克 
 她的眉毛又低又厚，上嘴唇很敏感，說話時有時會顫抖，但下嘴唇卻緊實飽滿。 祖先|格特魯德阿瑟頓 
 他很敏感，不喜歡摻和別人的事，這困擾著他，但他幾乎是憤怒地克服了這一點。 貝拉唐娜|羅伯特希肯斯 
 他本可以安全地停在這裡; 但是他那亢奮的、多疑的、敏感的天性不容許他這樣做。 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種 
 這是一個敏感的測試，如果陽性，是血液存在的絕對證據。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德